如果今晚GME停牌咪解決到囉

停牌 大家都沒得買賣 super

點解唔停牌，而寧願禁買唔禁賣，強制幫客賣

拖愈耐做空班人比愈多貴息 歡迎鬥長命

停牌 ＝ 強制SH
沽空繼續捱貴息
Super